# Article R4222-6

<div>
<br/>Lorsque l'aération est assurée par ventilation mécanique, le débit minimal d'air neuf à introduire par occupant est fixé dans le tableau suivant :<br/>
<div align="center">

<table>
<tr>
<th>
<br/>DESIGNATION DES LOCAUX</th>
<th>
<br/>DEBIT MINIMAL<br/>d'air neuf par occupant<br/>(en mètres cubes par heures)</th>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Bureaux, locaux sans travail physique</td>
<td align="center">
<br/>25</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Locaux de restauration, locaux de vente, locaux de réunion</td>
<td align="center">
<br/>30</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Ateliers et locaux avec travail physique léger</td>
<td align="center">
<br/>45</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Autres ateliers et locaux</td>
<td align="center">
<br/>60</td>
</tr>
</table>

</div>
<br/>
</div>
